**Film Microservice**

run.py - файл запуска Flask API
run_server.py - Файл запуска воркера для прослушивания очереди RabbitMQ RPC

В проекте используется Flasgger для документирования API с помощью Swagger
Адрес документации: HOST:PORT/apidocs

Как база данных для хранения информации о фильмах используется PostgreSQL 10

Установка:
1. Установка зависимостей из requirements.txt
2. В /db/init.sql лежит sql код для создания пользователя и бд
3. Командой flask db migrate произвести миграцию изменений в бд
4. Запустить воркер для прослушивания очереди RabbitMQ RPC
5. Запустить приложение Flask с API

** Настройки находятся в settings.py (Локальные настройки можно разместить в local_settings.py)
